［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（176）

新PO留名

屌 一陣公司派橙又要我派 屌老母咩 唔知自己去左果爛到做
咁撚多個姐姐 叫佢做唔得既 係要我做既 食屎大嫁

到底我係咪做緊狗

辭職

食完飯好眼訓 眼訓 眼訓～～～

我願意切十公斤脂肪以慰雲桂香在天之靈

切邊到十公斤

唔知你係咪，但我就一定係，我已經由一隻IT狗進化咗就OT狗

IT勢力又壯大

咁快爆po

我一陣會去九龍灣嗰頭，有咩野食推介

ikea

譚仔啦⋯⋯

兩睇啫，帶飯極速食完可以抖下，如果公司冇block網，仲可以有少少私人活動。
我就鍾意出去發掘下好嘢食，又可以當散下步

繼去年一口氣洩漏多款產品後，Motorola 今年也依然保持大氣（誤），一次 leak 多款新機，讓大家可以一次掌握 2018 年的產品動向。透過 Droid Life 所掌握的洩密官圖可以看到共三款新機出現在其中。
其一，應該是最高階的 Moto X5，除了擁有 18:9 的 5.9 吋窄邊框螢幕外，也搭載了如同 iPhone X 那樣的額頭設計。有意思的是，在機身前後我們都沒發現指紋辨識器的蹤跡，估計不是也跟蘋果一樣勇敢只仰賴臉部辨識做為唯一生物解鎖手段，又或者是 X5 也將會提供螢幕下指紋解鎖的功能（總覺得後者的話，官圖應該是會強調的吧？）。這張宣傳圖上同時還標上了 2017 年已經炒翻了的 AI 功能，叫 Moto XP's。此外，也可以注意到 X5 將提供雙前後相機的規格，感覺氣勢十足啊。
====
點解而家啲文咁鐘意

XXX (誤)
xxxxxxxxxxxx

source:

睇筆直做人啫

返偏遠地區表示有得帶飯一定帶

牛角

買比肥妹？

我都覺有時出去食飯係ok既，但我d同事覺得唔一齊活動就有問題咁

呀叔做野 唔洗班同事指指點點

我幾鍾意做派野俾同事 行行企企R下傾又一個鐘

知啦⋯⋯呀叔

阿SIR食飯唔駛你教

ON9，自己啲task咪撚派俾人啦
依家三條友將自己一半task分俾我，佢地就爽喇，得返一半task做
我就做緊1.5個人嘅份量

要剪走個砵仔糕

好悶真係

台灣網?

公司有冇block啲網

台灣不意外 (笑)

你到底辭職未

依個post有幾多人辭職

煩呀.

到底點解你覺得係公司做過人

冗員集合:-

嗌辭職而又真係辭左既有:-
1. #BigShaq

成日呻但一直都唔辭既有:-
1. 成功需苦幹
2. 花姐

冇呻但係將會辭既有:-
1.

中間條list一定係遙遙領先

辭唔到應該係咩list

我係邊個功能組別啊

緣份已失去心律失去心跳 送院中~~

Dear 1Mins.

你收皮. Thanks in advance.

Regards,
#BigShaq

www

你唔是就快辭咩

我係第3組

我去散步呀屌

咁似你....

男人老狗拎公仔是咪基.

生仔冇屎忽既公司特徵
1. 年初四後啟市會扣AL
2. 遲到會扣錢/要補鐘
3. 勤工獎

呢d俾offer時好少會提

唔會有辭唔到呢回事

原來屋企要跑到上環西港城先有10km.....

wwwwwwwwwww明明係日本

中23

屌你走啦好嗎

Robynn and Kendy

冇block呀
但用慣手機😂😂

聽雷霆881

聽開903

口水多過浪花
但冇左占奴真係好唔掂

morning king's friend

最後去左大皇食野

譚仔唔係唔講笑我一次都未食過，中學到而家一次都冇

你可以同譚仔做朋友

我唔食米線

米線姐係細身嘅烏冬

米線都唔食 點cow女

BB 我想食山哥 想食米線陣 想食雲桂香 想食雲桂村
想食癱囝呀

咁難忍咪cow死囡

難忍揀飲擇食 幸福一直都係佢身邊

譚仔全名係我好憎食譚仔嘅人

個fd成日話叫唔知咩要飲凍撚柒

去左個fd屋企玩，係咁播啲失戀歌佢聽

又放工

揀飲雜食係另一種幸福

個世界得返肥婆 你要唔要肥妹吖

今日繼續比人放置

放置到last day

咪話做完可以走，所以先點都搞埋佢再食飯

而家係咁播達哥唱歌，就快頂唔順

咁都好

唔要 ...我唔可以搶走世界嘅唯一

我屌又中左prime amazon伏 26蚊

我舊腦細孫都生埋, 點睇

有野唔洗做，腦細又吹我唔脹

港股今早曾跌逾200點，午後收復失地，恒生指數倒升52點，現報31,960.35點，升穿2007年10月30日高位31,958點。

2007年10月30日後發生咩事?

可以退

孟特拉效應呀. 希特拉效應呀. 陳法拉效應呀. 孟山都效應呀. 狄波拉效應呀.孟師奶效應呀. 花師奶效應呀. 慢啲啦效應呀. 慢乜鳩效應呀. 拉馬克效應呀. 馬拉糕效應呀. 馬蹄露效應呀.

JOB TITLE係咪對轉工好重要 sosad 我個title勁撚濕鳩

有幾鳩啊 DIRECTOR啊

有幾鳩? 比黎睇下.

肉類分割員

Clerical Assistant

仲有半個鐘收工

ok la . 文書助理Clerical Assistant
唔算鳩.

1小時.

正苦都係咁叫咋嘛

但其實我唔係做文書野多 同埋感覺個名好撚基層

係呀. 個名係基層架啦. 因為個職位係基層.

去左逼同事清零食

你自己又唔食?

過期嫁

唔好咁喇 我公司得一個頂呀姐 唔通同呀姐講你比啲野有時好ON9 唔撚想做咩
同屋企朋友講 個個都叫我走 咪只好上LIHKG呻下囉

咁大仇口，有冇過期牛奶

打工咋同佢有親咩
頂唔順就走嫁啦

好mean

呢個係事實.
你要靚Title. 一開始你就唔應該搵呢份工.
轉工先話自己TITLE好柒.

唔通你做緊Clerical Assistant . 下份工會做到Associate Director 咩
咪認認真真搵份做Officer Title既工.

好仆街

準時收工

headhunt agent俾我感覺相當惡做

唔好食又買

聖誕節既遺物黎

巴打又係做政府工

都係果類人咁啦.

屋宇署好撚忙

但你上到網sosad

巴打是咪太古城果邊

旺角

仲諗住問你識唔識收圖果幾位姐姐

8500果份工呀?

今晚重要開會 得個聽字既會

咁多潛建點會唔忙

好過要出聲講

潛建只係一小部份野嚟

老老柒柒, 如果真係執法, 應該請多一倍人都唔夠用

唔係同一時間處理既
視危急性為先後次序處理

數量太多啦, 需知道仲有好多未自首

多一倍
真係太睇少喇...

果班超人我覺得ok架
日日咁撚多submission都批得切, 佢地都唔係人嚟

個個都話正苦呀SIR好做架.

emsd 咪好做

fuck you

除褲, Thanks.

夠鐘放工，走唔走人好?

克兒好 man

唔走留係公司托柒呀?

邊忽man呀呢句

驚聽日返嚟俾人揪秤

要揪0既, 你上連登都夠揪你
唔爭在

食唔食譚仔好呢

#metoo

日日準時走

如情人都能重逢 情歌少很多精彩內容

食譚仔

又食

成個department 冇人準時走
日日自己最早走
覺得自己好冇歸屬感

你好鍾意公司咩，咁你自己留耐啲啦

OT冇補水真係唔好留

利申：OT $100/hr

想買過個銀包，大家有冇推薦，去邊間買，唔洗大牌子

依家呢個係信和頂層買

日日返工同人冇交流
又唔合群
覺得自己好毒

我返工係唔出聲，工作上需要佢問我咪答，同事就係同事，依家黎返工唔係交心

預左比人當毒撚我冇所謂，又唔係同佢地拍拖，佢點睇我唔在乎

傾得多有人會認為你係佢嗰派，當埋你敵人，或者你講錯野就收皮，有時啲野就係講多錯多，不過睇你啦，你接受到同事既虛偽咪冇問題，我就鍾意做透明人，當我毒撚自閉乜都好，唔好搞我

仿似身歷其境 場面重溫~~

明明佢唱歌好難聽

早

早...無訓過呀⋯⋯屌

早，今日又唔知會發生啲咩

琴日都無事 唔好諗啦

我早哂你地咁多個

杯爺

肥妹的難忍

又係既

晨早要俾人屌呀你

唔好咁啦

老姆

呢個係必要架

落site就番10放5

西人你好

返到公司 食野

落西彈性上下班時間

我而家先出門口返工

落去食個早餐先

今日又出去做野，做完就走人

你就好啦

我得星期六先可以返9點 9點出門口

咩工來嫁

唔好睇依家好輕鬆呀，淡季少單先可以早收

旺季我地人均ot 20個鐘，有啲爆到40個鐘

20-40小時。我果行日常

到底象仔女朋友果個樓豬是咪堅

好掛住象仔

早晨

唔上連登了

我地ot $100/hr 所以旺季份糧多好多

象仔食姐姐

啲火星文真係

又佐又泥

睇到眼癌

但係我未到旺季就會走

下份工人工更高

一邊做嘢一邊沽咗隻工商銀行先

麥林旋風?

係你個年代架咩杯仔

沽都係按一個制姐.

限價盤嘛，要set好個價位
BTW，屌佢老味硬係卡住咗差一仙先上到個價

而家應該高追.

我80後架

老餅杯

做乜要咁講

各位好嗎

牛丸!!!!!!!!

嘻

肛交所
52周高 / 低
295.600 / 183.600

點解咁都會有人高追

沽完唱淡嗌支爆啦

要返工, 不好

笑什麼, 你也是老餅

支爆未

我揸藍籌收息. 由佢爆

點解今日咁塞車

我已經行西隧

因為你唔上網睇現況.

就爆
啲資金玩完內房玩唔掂就轉去內險，跟住又玩唔掂就轉去內銀，內銀都唔掂就爆
(好似係)

Agger

利用扮工時間塞有咩所謂

邊得閒上，趕頭趕命

聽下早霸王

嘩

一早沖杯鴛鴦又開檔!

有冇人成日覺得今日是星期五

冇 sor

冇

有 星期4既星期5感覺好強烈

新入

有沒人唔識踩單車

我, 搵我做咩

謝西瓜係你邊位

我都唔識

渣

我大佬

返6日冇感覺

出黎隻揪

好易踩，快啲學

每次要踩嗰陣識咗一日，跟住隔幾年先再踩，又變返唔識

而家d年輕人

好渣

我隔幾年踩都冇問題，用幾分鐘就拎返手感

好彩我識

我對上一次踩係上年6月
再對上一次踩已經係2004定唔知2005年

me連打麻雀都拎唔返手感

我識用動物愉快餅個盒捉麻雀

6日

人在野

係時候重拾啦

7天 here.

片呢

報驚!

我都好幾年冇踩，但都唔係問題，好易練返

麻雀我就唔太識，同埋我打衛生牌啲人唔同我玩，冇機會練，玩人中之龍練但係日本牌黎

個盒咁細夠裝咩

個陣Nokia年代 邊有片
不過好驚 個盒有野震動

而家黎多次咪得

夠呀 個陣係公屋 大把鳥巢俾人拎左出黎 啲雀仔唔係好大隻

唉呀咁Q

琴日跑完步, 今日不在狀態

乳酸大師

咁又未有咁慘, 都係少少肌肉痛姐.
下次可以跑到堅尼地城

大師好fit
我星期日打完排球痛到宜家

做完體適能既身體

夠啦...自己捉自己隻麻雀

因為我舊同事一句野, 我先開始操返....
佢係排球+田徑隊.
佢話20歲, 可以打完排球, 跑多10K. 休一日, 再黎
25歲, 同樣運動, 要休3日.
30歲, 你會感覺到自己有明顯既衰退, 肌肉回復力低左, 同樣咁做. 要休5日, 仲要怕傷....

跑9 !!!

唔係好大隻

大把俾人拎左出黎

駁吾刀牙

好耐冇運動，以前返學操出黎既都消失晒

足球隊踢學界到而家跑幾個圈已經想死

度緊尺無聊發現打開對手有米半
細個學果d錯晒

老姆米半高

點得出呢個結論

手同腳一樣長

左手到右手長度與身高相約

下 該煨囉 咁細個又話打開對手有一米

好撚眼瞓

我到而家都覺得自己打開對手係一米

好肚餓

you身高得一米

趕緊下一單，飯都未食

我諗又要2點先食

連登個個都數學家

1點食已經就餓死，2點食到底咩感覺

試過朝早食個包，直落到收工，5點先食飯

嗰日勁痛苦，餓到咕咕聲真係

理想長存 高空盤旋
從不缺!!!!!!!!!

缺

食完個晏, 唔知有咩做.

唱黎聽下

飯氣攻心梗係瞓

又岩, 反正比人放置中.

岩先有個唔知咩國既鬼婆撞鳩我

仲要屌我侵犯佢，自己撞埋黎仲可以惡人先告狀，有閪真係大晒架喎

咁冇所謂啦，瞓完打機睇片等收工

抖下，諗下午茶食乜

呢首真係幾好
正能量得黎又唔濫情

劍仔 唱歌啦

想快d轉工

轉啦.

好q熱呀

通常你地收幾點

send定 cv見埋差唔多

除衫

已經著緊短袖

朝9晚6

有時仲要ot

10:00 - 17:30 不OT

快，唔好入中間條list

你都就走

有都唔同佢o啦

的起心肝仔整個linkedln先

仲未諗到轉咩工好，做埋3月尾就完

4月去旅行又貴又多人

去邊玩呀⋯⋯

叫左你啦.

仲諗去旅行

都係嗰啲，亞洲地區

我又唔知搵咩工好，講真我唔知自己想點，好迷惘，到底想要啲乜，如果求其搵唔到就可能真係去玩，放鬆下係寧靜既地方慢慢諗應該做咩

年輕多好.

多次諗要做咩諗到好頹想死，認真

我個頭一乾三濕

我想食飯呀，你啲學生食完未，比個位我

唔知點理解你呢個想法.

唔夠細心仔細著緊真係

搞咩來

諗到未來係點，加埋各方面就諗到好頹

雖然唔知做咩好，但依家唔會再咁諗，唯有趁後生做多啲探索下自己想要啲咩

今天的我打敗昨天的我

個肚谷下谷下 想屙屎但係又唔出....

又有D發冷

屌冇地方食飯

瀉藥

不如咁諗丫.

人工30k
首期150萬.
你要唔飲唔食50個月先比到首期.
唔買樓你可以租10k 190-230呎左右.
每2年搬一次.

婚你結到生活唔到, 拍拖又要就住洗.
生左仔又要慳, 成份糧堆晒落去
買左樓要供仲慘, 一加息就頭痕.
失業供唔起比人收樓就訓街.
努力左大半世人既野咩都冇晒.

窮撚要努力工作繼續打牛工

已經向現實低頭

2點啦，啲學生返去未呀，我好想食飯呀

所以唔好咁易講"唔知做咩好".

真相係: 你根本冇心去搵野去做.

考完試慢慢坐?

頂佢個肺，我行左20分鐘等佢地走，全部餐廳都冇位，而家有位啦，但係變左下午茶

點解唔早少少食?

出去做野好難控制到對方要傾幾耐

我11點去佢鬼咁長氣我都冇計

有得早我整係早食啦，我9:30已經食早餐打底

食兩個茶餐啦⋯⋯

食緊蛋黃煙肉卡邦尼長通粉

兩個茶餐又太貴，一陣係街買啲小食就夠

一陣食飽行下12蚊店先，窮撚恩物

又放工啦你

心情好先

老婆係空姐,結婚2年，一齊6年，而家被分居，你問我答

唔唱心情點會好

打丁都冇力而家

老姆你

打左幾多次先會冇力

老姆可能係幫人打丁.

辦公室

you竟然是個boy

食埋咪放

叫條友揸架車返去我自己走

搬完野冇力了

預見到今日要OT

不OT.

準時收工係美德

好似好多新會員喎
提下大家citibank第4階段到今個月尾
恆生chat with rori 送廿蚊cash dollar
hsbc reward+ 簽萬寧送80蚊

另外enjoy card要從新登記過優惠, 不過改左得6x

我想問SC AM 迎手果啲miles幾時會返?

佢唔知要你幾個月內簽夠個數, 過左個幾個月就有

睇返history 我5月申請張卡, 8月拎迎新

佢要我2個月簽7500 就0.5一里, 之後130000 就2蚊里.
而家簽左22000, 迎新果D未返.

你批卡後兩個月簽得夠就會俾你架啦
要過左兩個月先

Thanks

冇卡

蝕左

你地講緊啲咩? 點解我睇唔明

茅citibank

信用卡R著數

等緊user修正佢地份requirement

冇信用卡

我得張tap & go

唔好諗咁多. 信用卡是萬惡

點生存

成班廢中, 月入3萬幾, 學人買Daytona.

shitty u 入面有咩地方可以行
做到攰想行下

又一城

行過 好多女人野
shitty入面有無大小小嘅公園仔可以吹下風

所以唔整，驚洗多

tap & go走天下

又一城好多大陸人，上次去apple插針都唔入

唔是讀shitty唔知
但好似有D庭園咁既野?

又一城同火車站之間地下有個公園仔

我仲廢過廢中, 月入冇3萬幾又冇地通拿

有個噴泉位 但好多人經過
記得第一次嚟諗住由籃球場穿shitty去又一城
行咗半個鐘都出唔返去

轉頭要做d剪剪貼貼工作

搬完野咁攰做返d輕巧野

真係多撚謝晒

打丁出咁多 .....

仲唔去謝主隆恩

河內藤園要4,5月先有野睇喔

在哪的呢?
九洲係我最喜愛既日本地區

福岡啊

靚呀

影相靚咋

肉眼睇邊可能咁藍 仲未必好天

去福岡個陣食左好多個明太子飯團

坐手然左成日
冇野做好悶

明太子 飯 明太子飯團

撚

帶我去呀

手然= 手火9
撚

人地唔會帶你去.

手月大火 撚

我知道了

做埋茶水姐姐

有冇超短裙

屌, 今日坐足一日.

你我碌鳩多麼軟

圖

想點姐

嘩, 就算係你都唔好認丫. 男人最緊要夠硬.

茶水呀姐都啱 仲唔係少女唔鋤愛呀婆

我去過老蘭開會.
真係搵MODEL 做茶水

我地聽日落老蘭開會

去食Hooters

右2

成日唔記得野

識玩一定左二

下?

大包

Hooters 重點

我都成日唔記得

應該記得 記得 記得

就係得果個位, 影完可以BYE

下? 講緊咩?

陪住你

俾上司當住成team人問我d野點做

又真係幾大份量

是日=茶水姐姐+裝修佬+跑腿仔仔
人格分裂

有冇興趣組團去?

坐左1個鐘 坐到8點收工

我食包你地食女

你黎黎去去都係咁著架啦.

老牛 + Tee

[img]下身配搭同佢一撚樣 [/img]

老花埋 陰公

短裙加小背心

點會咁樣返工

難忍一定日日睇到同事咁返工

係...送貨個個司機 日日短褲 背心

放置等收工

等放工

我今日係公司做左啲咩?

上網

都係.

女人幾多歲開始貶值？

大家點睇?

肥絲真係好撚煩

Block佢

一早block左
但個個post都見佢俾人quote黎屌

而家block佢連人地reply佢個時佢本身個msg都block埋已經好左

宜家。左

我要搵野發洩下....有野壓住我

今晚出去打邊爐，荃灣熊貓

又一日

剛剛撚左兩下結他

各位帶遮吖

早呀 好凍

一起身以為春天

貓都有脾氣既

出左門口先知落雨，今朝起身心諗做乜個天咁暗

早，TGIF

連個天都唔中意我

呢邊冇落雨

不過今朝起身見咁暗以為仲係凌晨，較錯鬧鐘

繼續訓

行緊返公司

又要準備俾人屌

點解咁悲觀呢，可能琴晚阿蛆突然比仔溝心情好好呢

lm

地盤猛鳩？

鯁喉暈倒命危

墨演好危險
難忍食癱囝要小心啊

每次都成粒食

早晨

我已經忍撚夠個濕鳩同事，轉頭搵阿姐投訴

有乜理由次次返到公司仲凍過出面

明明我一個人坐reception個位，點解佢要成鳩日搞鳩我部冷氣，仲要次次開最大。仲要見到我已經著左2件大褸。

仲未辭職

早晨，我已經預見到今日係要OT

上次去pantry斟水佢跟住尾入pantry

跟住話我斟曬佢啲熱水喔

等開學呀

唔駛OT揮手區

好撚小學雞

冇熱水咪等陣, 比機會佢係pantry hea啊!

呢個濕鳩同事仲要係男人

想識你

食個早餐先

今日去淺水灣，都係叫人地揸車算

唔會囉。

死老餅來，果啲恃住自己做得耐恰人果隻

返工係canteen 食breakfast. good morning!

早晨呀

做錯野俾人屌是常識吧

呢個地方幾得意

咁我返屋企躺咪得

做做下嘢，老母無啦啦打電話過嚟叫我唔好玩牛熊證

已同阿姐投訴，阿姐話門口附近既冷氣我可以自己決定 唔駛理個仆街男同事

西隧又塞，好似炒車

我門口有6個風口位，得我一個坐，較low都要著褸。
仲要開到hi，想凍死人咩

西隧多左塞車

阿蛆習慣了~ 無事

你個同事冇性

塞左係藍田個位，好彩唔係我揸，唔係揸到燥

仲要入淺水灣，啲路好麻煩

復活

這不是第一天的事情，我忍左3年

隔離個港媽post幾正

最撚憎聽到啲港媽英文加中文

啲accent又係啲港女扮abc咁

試過喺餐廳聽到有個港媽叫佢個仔 sit啦
唔好郁嚟郁去喇下
咁佢個仔就乖乖咁坐定 個女人竟然講句good boy 成個情況同教狗有咩分別

一齊去訓下

100蚊一日全日任飲其實好抵喎

百忍成金

我上份工間房得3個人，冷氣開16度，成個雪櫃咁

組團去瞓

咁都知

啲人唔識凍架？

<title>chillazy 躺室</title>

<meta name="generator" content=" Website Builder">

<meta name="fb_admins_meta_tag" content="chillazyhk"/>
<meta name="keywords" content="90後, chillazy, 創業, 吊床, 好去處, 工廈, 觀塘, 躺室"/>
<meta name="description" content="吊床・休息空間"/>

起底啊

凍到痴線

點樣起底

關於地盤工病假，係咪呢個

唔比我幫人問既
btw個盤就起貨好悶

搵定下一個未
咩行頭 ?

我睇緊果個下星期一交場.

好彩你走得快
唔係你腦細要你去埋數就HIHI

食住花生睇佢地蝕錢

今日腦細話搵左人幫我度尺 似乎知道我準備搵佢老母黎屌

2球

一仔今日性慾咁高漲呀?

平水好啊, 最快上到西A位

火爆猴 陣間就拎9月訂零件單野屌佢老母

又要做下老屎忽
===

而家西A 冇學位撚人有比你做咩.
讀多啲書先啦.
字你又唔識多隻, 開會咪又係比人禁住砌.

唉 努力讀返書

大師發言時間

而家咩工都要大學學位，想轉工都唔容易呀

冇學位在此

D香水好臭

SA, CM, PM 夠我食架喇
我要求唔高

咩香水啊

點解仲要開大咁？真係雪房？

X2

冇degree咪發掘下自己其他長處囉

你知道唔知道~~~

有人中意我～～～

where

好可惜....而家SA, CM, PM 都要有學位先做到呢....

除低條褲咪見到囉.

明明就是我的人~~~~

守到白頭～～

今日條仔打上黎都唔知講乜鳩

dlllllllmmmmmm
終於出現估錯名情節

曾和誰吻著那記憶真太深~~~

SOSAD 邊個咁大整估

大家星期五都唔出現

劍菜

等緊放LUNCH

好立呀⋯⋯覺唔覺

唔覺

無請安全佬跟架咩 ?

星期5啦終於!!!!

識飯一定飯劍菜

帶烏冬食

忙成狗咁

用黎擺

好多行都係上面有上面講，下面有自己一套做野架啦。如果唔係點會做出黎既野十居其九都做到成舊屎咁

大公司我BUY你呢句. 可惜佢只係蚊型.

蚊型都會架，只要係老闆只會同一條友落命令，條友唔跟已經一樣。就好似我舊公司咁

咁炒得啦

咪又係借人. 我老細ON9既程度係.

屌，好忙呀，死人香港小姐

依家去香港仔食飯中場休息，一陣又返去

其實點先算大公司

話說今朝早霸王啲同事聽到條女估錯名，話屌仲唔係死港女，扮冇人追又up到咁多人名

唔爭在做埋LRO啦笨

大小姐呢

唔係中小企

每日返去打卡 坐到收工

係我角度，一年接到過10億Project都叫大.

no

以head count黎計

食左兩個包喳.

大師真係挨得

【Google 騰訊互享專利】

Google 與騰訊組成聯盟，同意互相分享專利。

Google 指合作有助科技公司，專注開發更好的產品和服務給用戶。

仆街

都話唔係香港

個香港小姐間屋大到我去個廁所返黎蕩失路

我廢丫嘛.

百幾人算大中小

算大啦，我覺得

情郎你做咩嫁..日日都周街玩

HE WINS

轉會APPLE啦

頂晒籠叫中

今朝有好嘢聽?

騰訊有咩專利?

仆街, Apple iCloud 轉左強國.

可以用咩機?

大Ccccc梨D火惺文巧勁豬哇,,⋯*

緊系拉～禾學佐刀好奈

Nokia

Nokia 宜家用安卓呀親.

Oh, hi everyone

日版 iCloud

不了

辭工未啊

未

好撚眼訓

拎左張clubsim.

以為冇野做可以hea一日
一彈呢個念頭就收到email要做野

連諗都會燈

返工真係唔好亂諗野

都話比人調左去營業部，所以成日出去同人傾計

郭富城屋企都去過，佢管家好撚正

係人地個廁所抖緊，傾到好攰

扮工中

WhY腰da火腥文牙腥-.-

FBI is watching U

超勁

一睇呢啲位就似啲廢西CA, ACO, TO 果啲人.

TO 唔廢架, 如果房署

房署TO有權comment 啲 submission (BM)

我個位都係咁上下樣

食飽了 又要ot

要唔要我貼多次我個keyboard

COME ON

世界級keyboard

我想嘔呀.jpg

請廣傳

我今晚要做晒野先走得

聽日終於方大加啦

好想拎返屋企裝野食

想食燒鵝

半邊燒鵝髀

緊係燒鴨

我終於逃離港姐屋企

聽日要去上堂

依家直奔九龍灣收工

窮人唔好生仔

佢舊登嗰陣已經癲

但佢講D野又冇撚講錯

嘩, 我做完份REPORT啦
HEA到收工先

出左糧就身痕,想亂洗錢點算?

用落我到

捐俾我

洗晒去

最緊要開心

個個都想我死

過大海

俾晒我

我FB唔知點解有日本樓盤廣告推介

岩啦SD俾樓上巴打

月光族買條毛

正喎

冇玩過

多數得老野先玩過

好玩！

老野

做到身臭

準備好Steam錢買

終於收工，好攰

聽日上堂瞓成日算

steam仲有幾百蚊成年都用唔晒

有冇人一齊打機，我可以買game

steam d game係買黎擺架, 唔係玩架

山積黨現身說法

今晚食扑野家benno

你想玩咩? 我可以考慮下一齊買

尋晚先食完

我都買左好多冇玩，到而家只係玩左1/3既game

想得閒玩下多人game開心下

屋企附近廢墟黎，想食扑野家都要去好遠

我都係睇你地玩咩，我就l4d2同csgo算最常比人邀黎玩

越南大戰我都有，反而冇興趣食雞

WatchDogs 2 特價緊，但我唔知買唔買好
-66%

其實我有興趣食雞，但佢一直冇做特價

收工
但聽日都要返
雖然都係坐

鰂魚涌差館後面？

北角警署後面

巧想john牙

想玩typing of the dead
萬聖節時買左成set 30蚊

未放
但聽日都要返
雖然聽日只係PT

等緊Total War三國

成日見呀伯係度釣魚

唔侵你玩牙

買過，退左錢

係唔想見到大陸仔用外掛

佢100%冇我會買

都唔錯玩

"吾"牙

PS3買過1，$3XX當體驗版玩，一個鐘棄

今集都係唔岩我，玩左頭一關就退錢

Total War羅馬2好似有得連機?

好玩...第二集多左搖控車 無人機 唔錯
第一悶D

join

收工了

加左我先再諗下玩咩啦

幾錢

KF2嗰啲有冇性趣

steam好多都無得連機

一係線上對戰

點解overcooked一定要面連

當面屌人過引D

overcooked係party game

唔歡迎毒撚

都唔會日日有朋友同你玩

出發

心癢 又想玩返D3

強姦自己

加ed

買呢舊黎玩

接受ED

依家add

how

巧

話說鑽石山個咩趁墟做老闆，我間學校參加一年比一年垃圾

上年毛巾波板糖都係比面買，仲有啲蠟燭都話可以裝飾下搞氣氛，今年睇介紹竟然係執垃圾整出黎賣，即係賣垃圾，大佬我點買呀

仲諗住聽日去睇下，見到校網個介紹真係不了

將棄置的落葉及樹枝，拼砌出一些正面詞語，掛在家中做裝飾，加添一份自然清新的正面氣息。
屌你老味係咪玩我

唔係dark souls 3咩

你得一個好友真係好lonely喎

屌....膠左..無事無事

係呀...你係我第一個朋友

我本身都冇咩，得幾個，係舊登同人開PO玩L4D2先加左咁多人

但係9成都冇一齊玩

玩PUBG 食雞食雞

Del吖保牙

寂寞的男人

對唔住...我錯

咩事...無咩幫到你

好多大陸狗外掛，等佢ban左大陸地區先買

上次玩玩下去食飯，等個FD自己打佢又打得嬴

老姆食完扑野家未

好hehe

聽日到我返學

奶完個煲底而家飲緊野

我要上堂，考牌

有咩飲

老姆好核突

打邊爐最重要個煲，緊係食埋個煲

考咩牌

要煮到d野深啡色

你當會計考牌咁，差唔多

聽講有人打邊爐落午餐肉，真唔真，未試過

LCCI呀？

你試下咪知

辣殺

好油，不了

關於我嗰行既牌，有左人工會高啲

佢會claim返錢比我冇所謂，上堂好過做野，可以瞓又可以玩電話

總之claim返錢就得，所有野都係

返到屋企

早

準備去上堂

早，未出門口

又成晚無訓

病了

又要坐到收正工

收*

起身食完早餐又想瞓

行開呀你

放break 依家先11點

幾時先5點呀，我唔想聽書呀

病住都要返工

喉嚨略痛

開始下半場聽書，好痛苦

不過老實講有啲驚撻Q，要中9成先合格

格離條女瞓左落我膊頭到點搞

會唔會醒左#metoo我

你都訓落佢個頭到啦

機會黎啦飛雲

圖呢

合照啦...等佢醒左同佢講...
依個係我女朋友

依家放break佢仲未瞓

我好急尿但又唔想整醒佢，一起身佢應該就醒

windows update完就開不到機
唔想重裝windows呀屌

抵死

午睡一會

習慣就好

咁都抵死

yes，又要裝過所有野

90分成功考到個牌

去觀塘啲開倉鋪大洗一筆先，3折不得不屌

放工

The show must go on

做咩做傻事呀

除了正版windows + 廠機。不應更新Windows

正版

咸片多

AV 多數上網睇

依家嗰啲有水印見到已經冇心情睇

Javmost

大師有好介紹

avgle差左
myavsuper又要睇廣告，唔比開adblock
youav啲片就亂晒

Javmost真係要睇下先得

Av01 都ok 呀

Javmost 電話睇唔睇

我以前dl開，唔知有咁多網

線上睇都係識幾個網

買pubg有冇人會一齊玩

JAVMOST緊係睇到啦. 不知幾順.

冇. Sor

吾巧甘啦

經驗老到

你要search code 跟廠
想冇埋ADS

IPX-082/

直接改個CODE就知佢個網有冇.

長知識了

即刻搵套SSNI

成人台

你都可以睇女性向既av

而家真正既成人台冇野睇，以前舊登我都幾活躍有開下PO些牙

到左連登全部宣傳自己個網都冇野好睇，一係一堆招SP

反而係呢到發現新大陸

我都識啲女性朋友睇AV，好平常

落街食糖水

老姆睇開咩

病危。但要返工

星期日都返

岩岩瞓醒，瞓多陣先

啱啱出嚟做野幾個月
唔知點解覺得請假好有罪惡感
但又想去旅行
個dept得四個人，如果5月請幾日，6月又請幾日
會唔會好過份

返工點樣埋堆
盡量一齊食飯又參與討論之外重有咩做

討論下幾時辭職

請咁多假，學咩人返工姐

星期日唔返工做咩

做咩成日叫我辭職

我冇叫你，我話可以討論一下

其實你想講咩？

請一日半日怕咩，你話連住幾日啲人就屌你姐

如果你係AL冇所謂架

一齊屌人

早晨....

good魔靈

午休片刻。之後下半場。做到5點

me6:30

招sp post唔岩你咩

大師級生活態度

諗住出街行下

我不嬲唔好呢味

我價值觀同佢地唔同

best魔靈is撈魔靈

就係想連住幾日，但係AL嚟

咁咪冇所謂

我嗰到有人放一個月，冇咩問題

瞓得耐會好攰

出去行街

今日預定要死蛇爛鱔

食完早餐又繼續睡

咁瞓得

求其行都見到啲同事，Whyyyyyyyyyyyyy

跟蹤你

一星期見足6日都唔夠

佢仲要係同同事行街，真係好感情

好心啦方加流流...

咪臭係，好噁心

見到優品360，又要入去買

buenas tardes

又發惡夢

燒完野食

在家休養中

拍拖

兩個女

Sheshe

爛鳩連登係咪出事，上得勁慢，有時仲要連唔到

磨

咁應該係好姊妹

係冇你份 行開啦

要訓了

又星期一啦，又要返工啦，早

杯爺 早

又一個ozone日

隻腳勁痛唔知咩事，行一步痛一下

到公司啦

風濕發作？

到底邊位要逢星期一開早會，開勁耐仲要企係到，我已經好攰，講快啲啦

咁快

早早早

俾人捉痛腳

做完運動，食個早餐沖埋涼返工

今日咁寫意

番晏咩今日

做左老闆

係呀，同事方加，要揾人返佢個鐘數

係呀，返10放7

我都想。。。

早早早早早晨呀

60秒

咁多仇家

一向得罪人多

一剎vs一分鐘

你唔睇AV? 你Gay架？

又是絕無幹勁的一天

吸緊同事啲煙就快死

今日一齊去做野，痛苦的一天

我揸自己當揸波

屌你...咁撚變態

我都feel到我今日會咁 其實想有野做 無咁悶

死肥仔

C cup肥仔波

好賤呀

一直以為女老師同男老師拍拖, 但今日發現個男老師放侍假, 同時女老師放病假, R哂頭

頂
btw唔明點解D女出黎幫條女講好說話
佢自己做過乜佢自己最清楚啦

呢條女好紅

招SP

好似有流出

死臭肥仔

連登都有代表通晒天

瘋傳竟然有連登份

因為堆流出已經係半年前流出過啦

原來係新大陸

好中意返觀塘

觀塘好遠

可以係巴士訓教，訓落隔離靚女香肩上

痴漢

抽水我至愛